[落鳩警察面]驚我地玩勇武所以發反對通知書我地今日就玩和理

證明俾世界睇我地高質過對面好多
遊完就走，下次再玩勇武，等班警犬哂冷鳩企

祠堂唔係淨係黑社會擁有
如果你入村保證唔到你攻擊嘅人/物係黑社會
衝黎有咩用 勇武唔代表唔用腦

村內嘅野亦有無辜市民嘅野
你咁嬲嘅原因其中之一係咪有無辜市民被打
點解要做你討厭嘅人 想玩無差別
但你對準政權我一定唔阻

P牌
mon下你先

歡迎起我底

推

前世未俾人打過？

俾人打緊係還手
前題係有人主動打你先，巴打我想表達既係今次警察話我地暴力所以發反對通知書，如果我地今次遊完就走等於一巴打落佢地塊面度。
而且場運動都未完，回下mp下次再爆啦。

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

堅持不主動攻擊，支持自衛還擊

屋同祠堂冇人有興趣
燒來有寶咩
關鍵係人
人最緊要

衝得出來攻擊市民嘅人
唔理佢有冇參與 721 恐怖襲擊
都係死有餘辜嘅

遊完去附近(天水圍?)食野先 或住下酒店，等所有人走晒先走晒先，咁先可以附時幫比人打的手足